整左隻PEPE the seed, lin登巴絲有無興趣呢?

是咁的, 小弟整左隻PEPE the seed出黎

唔知lin登巴絲有無興趣買返隻呢

有興趣可以直接填form, 又或者去我fb睇睇, 比個Like同幫手share
fb:
order form:

幾年前開始玩玩具, 入坑追高登post
到自己想學整. 都多得唔少巴打支持
希望當同大家分享返
如果今次多人鍾意, 下次就有機會再出其它惡搞野
又或者一齊討論有咩好諗頭

幾得意

師兄 過年有冇賀年搞作

好正

留名先

巨龍來留名的

隻pepe幾大隻

大概4.5 x 4.5 x 3 cm

咩質料？黏土？
幾得意

過癮wo屌你

係咩質地？

係pvc膠黎

150蚊咁撚貴

當我冇講過
fb page拉落去先知原來係手造同埋係巴打你原創

已訂！巴打加油！

巴打用咩software build model

巴打邊間U呀, 大家同道中人喎

zbrush

正wo 有興趣

多謝支持